有冇人識作曲？已有歌詞大意！

作一首進行曲形式既歌
要短（俾盡分半鐘）
要易唱（唔好太高音、太低音）
題材：反林鄭

歌詞大意如下，唔一定要全部採用，可參考其意思：

凸獸，淋病，你是香港的魔鬼，你是世界的恥辱。
凸獸，淋病，你是專制的代表，你是暴政的罪人。
倒行逆施，破壞制度。為習帝而奶共，圖香港之滅亡。
倒行逆施，破壞制度。為習帝而奶共，圖香港之滅亡。
淋病！淋病！你一切的舉動，志在激發港人！
反共必勝，港獨必成，反共必勝，建國必成！